{
	"Follow in Newsfeed": "在訊息源中關注",
	"Following": "已關注",
	"Comments in this topic": "這個物品的新評論",
	"New goods": "新物品",
	"New goods in this group": "本組的新物品",
	"Username mentions": "提到的使用者名",
	"All comments": "所有評論",

	"Main": "主清單",
	"Loading...": "載入中...",
	" + Start new goods": " + 創建新物品",
	"New goods": " 新物品",
	"Goods title": " 物品名稱",
	"Goods description": " 物品描述",
	"Add new goods": "添加新物品",

	"Newest goods": "街市商品",
	"More goods": "更多物品",
	"Sign in as...": "登錄為...",
	"Submit comment": "提交評論",
	"Please sign in": "請登錄",
	"new comment": "新評論",

	"Reply": "回復",

	"stickied": "已置頂",
	" posted ": " 發表了",
	"last ": "最後活動于",
	" comment": " 條評論",
	" comments": " 條評論",
	"0 comments": "0 條評論",
	"last activity": "最後活動",
	"&#9473; started by ": "&#9473; 發行者：",

	" minutes ago": " 分鐘前",
	" hours ago": " 小時前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "剛才",

	"Please post the goods you want to sell":"請發佈你要出售的商品",

	"Mute this user": "遮罩此消費者",
	"Mail to this user": "給這個使用者發郵件",
	"Supply quantity:": "供應數量:",
	"Price:": "價格:",
	"Minimum sale Unit:": "最小出售單位:",
	"Address of goods or services:": "物品所在地:",
	"Description of postage:": "郵資說明:",


	"Please, choose your account before upvoting.": "請在點贊前選擇你的帳戶",
	"Every new user has limited space to store comments, topics and votes.\\n": "每個使用者有受限的空間來存儲評論、物品與投票。\\n",
	"This indicator shows your used/total allowed KBytes.\\n": "該指示器顯示你已經使用/總共允許的千位元組。\\n",
	"The site admin can increase it if you about to run out of it.": "如果你超出限制，網站管理員可以增加它。"
}
